Normal Temperature

Please retask
近排聽到好煩躁